馬惜珍同東方日報平時有無積口德？

係唔係積左七百噸口德？